利物浦即將趁國際賽期遷移大本營 - 11月中啟用斥資5000萬鎊興建的訓練中心

利物浦將會在11月中的國際賽期時將一隊的訓練從Melwood搬到Kirkby，正式告別Melwood訓練中心，令球隊的青訓和一隊能在同一個地方訓練，以便高普去觀察其他梯隊的發展。

斥資5000萬鎊去進行的Kirkby訓練中心改建工程佔地約24公頃，比原本5公頃的Melwood訓練中心大好幾倍，內裡包括7個草地球場及3個混合草場，還有兩個守門員訓練區、兩個室內人造草場、小型網球場、泳池、健身室等設備。

高普在2017年和FSG共同推動這個將一隊訓練和青訓集於一身的Kirkby訓練基地，在2018年動工的時候，高普表示這裡可以成為利市的足球總部，令年青梯隊和一隊的距離能夠縮短。

原本曾傳出球隊會在今季都繼續使用Melwood，但現在最新消息是高普希望推動在11月的時候遷移到Kirkby，球會將會在短期內正式公佈消息，而且據報會同時公佈有關訓練中心命名權的事宜。

有錢起training ground無錢出糧要staff乞食
You'll Never Walk Again

死巴狗收爺啦

冰人

明叔想去參觀吓？

平常心訓練中心

出咗糧仲點起？
On9

唔俾狗入

正呀 雲迪古可以慢慢享用

YNWA

阿狗雪奧燒炒垃圾龍
利迷：全部阿狗係仆街

利記開0工時約俾員工 攞啲錢起新訓練場
利迷：啲反利又狙擊我哋 高層仆街關我哋利迷咩事

叔弟

全體利迷都冇得入

高訓普上任個時 叫起
終於起完

好彩我唔係

我想落場同軒隊激情交流

尾到

DLLM

洗左5000萬鎊仲要畀人屌唔洗錢

乜撚野叫混合草場

個個post 都見到你
你依加係咪追擊我利